有冇巴絲in完黃大仙民政處EA?

問啲問題好大路
唔知係咪又係幾百人爭一個位

應該得十幾人
利申:去in唔覺意睇到條name list

上次灣仔有成幾百人

between 巴打幾時in

幾錢人工

31/7
收咗皮

20k
好似最近加咗價

我尋日in
巴打點解咁講?

pish

Apply 左，但唔知點解我無得in

之前九龍城 元朗個D有冇巴絲收到OFFER?

巴打係咪fg?

係

九龍城前幾日打過去問 話未出 6完IN 完8月未出

佢job ad 明明話7月返工

聽電話個靚姐又唔會老點既..只係話請唔請都會收到信.

佢有冇話電話通知定出信？

applied but no response

有朋友今日收到reject letter😂

email 定真係信黎...我又未收到WOR

信黎

過幾日去in
估唔到佢in咁多人

邊份？我7月30先send application 之後果邊出email 話收到通知。
我見樓上有巴打8月1就interview ?

今日in完
有冇人都係今日in
感覺佢都係幾十人請一個